其實睇過一次日頭放煙花就唔會講得出做乜買左唔放!!

炸撚到成個天黑煙唔知以為中國大禮

唔環保 又搞到污煙漳氣
重點係乜春都睇唔到 成pat野咁 又唔係靚

岩 電視播番之前錄低既片 咪算鳩數 都差唔撚多架啦